俄士兵生火加熱罐頭 不慎燒毀392萬元裝甲車

俄士兵生火加熱罐頭 不慎燒毀392萬元裝甲車

俄羅斯人經常被網民稱為「戰鬥民族」，不過似乎並非每一個俄羅斯人都善戰。去年5月在克里米亞俄軍駐地，一名士兵生火加熱食罐頭食品時，不慎燒毀了一輛價值36.5萬英鎊(約392萬港元)的裝甲車，有關影片近日流出。

片段中顯示，士兵梅里芝尼克夫（Semen Merezhnikov）在燒毀裝甲車後，被長官責罵，他解釋自己在裝甲車旁挖了一個坑，生火煮食，而在身後可見，裝甲車正在燃燒。禍不單行，梅里芝尼克夫手上拿著的手榴彈槍同樣著火，長官立即喝令他將火撲熄。

報道指，裝甲車上覆蓋迷彩網和乾草，十分易燃。這件事發生在去年5月，梅里芝尼克夫已被處分，他不需賠償裝甲車的價錢，但需要勞動、清洗厠所和減少睡眠6個月。

(每日郵報/聯合新聞網/鏡報)

大撚獲

手榴彈槍同樣著火
咁都唔會爆?

裝甲車都咁易燒得著

咁火攻就贏裝甲車

應該係燒到橡皮輪

咁兒戲？

架車著左毛毛蟲啊，燒著左啲毛

報道指，裝甲車上覆蓋迷彩網和乾草，十分易燃。
幾行字都唔撚睇

上面講左，話架車上面舖左乾草

當兵當到咁柒，俄佬好打極有限

戰乜撚鬥民族，睇返兩戰德國先勁一個打十鳩幾個如果德軍有準備凍天裝備已經打贏俄佬

俄佬拎人命頂

我覺得架所謂裝甲車柒d

第一次見到盲人上連登?

[wow]

咁易燃係咪應該用防火物料去佈置
雖然乾草隨手可得
但上戰場咁易燃都唔安全啦

罐頭+1分

裝甲車仲平過香港啲屋

減少睡眠半年咁撚慘

咁都唔叫善戰？

減少睡眠

呢條友大撚鑊了